是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

咩嚟架

Dog eat

可樂

飯

屌你老母

##fatc

爭鮮？
我係食佢個三文魚飯

廣告

狗吃的

凍冰冰....

會唔會肚屙

dry

點解唔買聖誕版可樂

狗糧

屌你老母，拎去餵狗都比人話虐畜啦